【馬沙連線=CS】阿仙奴20-21球迷吹水區 MDXC

#StandWithOzil

差d又冇CS

唔俾拿卡戴帽

出廢鋒

兩個post

nk

Nk

NK

仲有冇人要反安哥

好耐冇見nkxxxxx

好耐冇見呢啲直線

垃圾時間出垃圾

要clean sheet

我換人predict哂

Nk入波抽blm tee一件

出尼哥都唔出詩詩

達犬贏3粒都唔出阿詩詩
屌你老母

唔比我拿hattrick

以為走左

終於有一場領先幾球 可以換nk入黎

反拿收晒皮

今場起完機 下場唔好妹ok ?

唔俾拿卡帶帽

nk哥 入波再oencer

照反。

要等其他下遊驗貨

差一球中波膽 拿子比多球hat trick埋啦

重要時間出重要人物eg.安哥

宣明會要踢出身價拎去賣

換走咗點比

屁屁

屁屁橫傳

龍蛇反自己子弟兵？

睇黎佢唔想我中波膽

似想造比廢鋒

詩詩都係尼哥

自已射啦衰屁

Party安份守己防下守傳下波咪幾好，唔好遠射

派對又傳靚波

no block左佢

馬沙連線
話沙卡防守會自爆啲人喺邊？

歐霸要出

龍蛇唔用辣殺

nk 邊個買 走埋去Pepe嗰位

沙

佢之前走上走落包波，冇人讚佢

補4分鐘點刷數據

由人哋禁區搓返自己禁區

NK哥 再入波！

沙哥勁到

沙卡戴返隊長臂章？

有英撚身份
有價有市

NK哥 入波多！

無名英雄啦 識波嘅人自然會欣賞佢

對面都用左咁多買猁水貨
英超大把人買宣明會.......

NK哥 無囉嗦！

瞓咗冇睇
踢成點

Nk咁都交失

你中度？

nk出嚟搞笑

同你差唔多

NK哥 傳失波

今場開波大家反個陣
話個陣鳩 輸硬
點知奇陣制勝

買到機票未

我冇反。

N30 真係執包袱吧啦

安哥哥 都入波！

c8派對反底戰

見到巴丁就買上盤啦

下個PO叫奇兵燈下佢啦

我都冇

我都冇。

買5刀啦 典搶

2千萬送埋阿叔

Gabriel Martinelli has now had more shots on target (3) than Willian in the Premier League this season (2).

沙卡打左閘幾好

真
早就買左上盤
知自己今日旺 買阿狗
黑果陣就買對家
試左成晚水溫 銀彈救阿狗

沙加終於搵到佢既最佳位置

NK哥 C8哥 和好如初！

入波都已經多過

阿叔球王級

沙哥打閘可以左邊轉右邊

除左冇速度之外 真係好撚穩

安作用王

唔跑上去又打得好嘅左閘

完場呵呵呵

對面無速度翼
試下對曼城會點

派對下半場上電

安哥助功王不說？

對沙夏都守撚死啦

唯一唔好就係佢冇乜速，邊路會少互動同配合

屁屁個樣有啲唔開心應該好想入波

半場入去食營多！

今場c8都多過左邊connect佢同巴丁

咪反
安哥愛助攻

今場肯pass and go咪幾好
如果打到咁 輸波都唔會嬲

之前有d輸波係見到球員企定定
嬲到仆街

踢到沙夏叫媽咪

Eight French players have scored 50+ Premier League goals:
Thierry Henry (175)
Nicolas Anelka (125)
Olivier Giroud (90)
Louis Saha (85)
Eric Cantona (70)
Robert Pires (62)
Anthony Martial (55)
Alexandre Lacazette (50)

Five have played for Arsenal.

安哥一入就2粒
快取代垃圾龍做吉祥物

安哥第一次中龍係第一場對富臨 仲有邊場？

佢唔撚射

唔好話打big six 打中遊應該都會比人撚到傻啦

冇左撚羊

爽呀！！

替工算係咁啦 唔好咁高要求

有冇人又相信返達蛇

無金章就掂

c8專心串連就掂
希望達用今場個陣打歐霸

情願出葡狗
對下遊就可以出沙哥咁玩嘅

改名先

好彩今日對面都係7吓7吓咁

俾nk阻住晒

馬shit亞6季55球
我拿4季50 球

佢轉邊準到

咁計 張伯斯都唔快

無撚羊今場easy到

佢唔撚射巴丁點入波

上返第九但打多拖肥兩場少兩分

葡狗上場先派膠

雲加又贏

燈一場就唔燈

打榜尾贏波冇野好讚 繼續反達

爺爺點石成金

助攻唔講

夠啦 下場大戰要幫歐霸球王屁哥燈下

拿卡不斷回後攞波，又有扭下波
隻羊肯定唔會

好，支持你

佢盲反係咁

下場打富咸 拿入2/3球
打愛狗 入1/2
打紐狗 2-3
西布朗 2-3
打車狗 0-1
水晶狗 2-3
白狗 2-3
保守估計最少入11球 最多18球
埋尾24球拎神射

有安哥 入波再encore

間唔中做g點彈波

今場係幾好 仲有賀定都好好

識波！！

今場又識拖時間，唔明上場點解唔拖？星期四贏唔到一定屌

我覺得羊打左先係大問題

無

一入場製造2個入球

6667今場好撚勁
下下高波斬波接到實一實

但佢打正前又做唔到G點

打前都唔見得佢好

Summer買沙夏

拿子依場回後到中場

霸氣杯次回難度高過錫菲

結論：躝

Granit Xhaka vs. Sheffield United at LB:

95 minutes played
88 touches
74 passes (94.9% accuracy)
90% long-ball completion
2 ground duels (2 won)
1 tackle
3 clearances
Dribbled past 0 times

所以先好撚嬲點解上一場唔拖時間！

試下比番個正選佢再睇下

開party最重要有營多

左沙夏右saka 屁屁正前
黑色三連星

馬里cs冇人講。

真核xhaka

拍包皮騰哂雞先柒 用翻馬里控場應該好好多

你落場都cs啦

無反輸我已經還神

你jer夠未

無人咪講講你囉撚懵！

好正常唔需要講

Topic咪講咗囉 你重度？

我講左。

你無講。

至少今場條左路通曬先
反正阿打咁多邊路，佢tap in點都有用過佢cut in先

有無馬里

馬>>>>包皮狗

迷沙又贏一場

今場係咁換邊斬俾你準到

無講右。

打英冠隊冇咩邊個唔好

我收左錢要做野

話時說點解葡狗冇啦拉失寵
唔覺栢芝有咩係明顯好啲

改善下啲EQ真係可以取代死神

唔同類型藍係後上

懷念貝貝，貝林連

要去賣衫，不了

sleep 聽晚繼續 睇下啲運返黎未

Lacazette: "I think tonight was a great game for us. I missed an easy chance on Thursday, today I wanted to score to give back the confidence."

下場saka 出唔出到

Alexandre Lacazette becomes the 10th player to score 50 Premier League goals for Arsenal.

同羊叔鬥敗家

Thomas Partey vs Sheffield United

⏰ 90 minutes
🅰️ 1 assist
✅ 78 touches
☑️ 84.5% pass accuracy
🔑 1 key pass
⛳ 4(3) long balls
❇️ 1 big chance created
🔀 2(2) dribble attempts
🤼‍♂️ 5(2) ground duels win
🤼‍♂️ 2(1) aerial duels won

柏芝做波輪換係幾好，今場輪換下化，上場兩個踢足，如果葡仔比爾連傷埋無人踢到閘兩個都易傷，今場休下好過

講真，我寧願下年用巴丁/龍根打正前好過拿羊

藍最後兩季中場個角色已經唔只後上咁簡單

拿羊年紀大開始跑動少，兩個一齊上場一齊等波到

☑️ 84.5% pass accuracy

可惜巴丁體質真係頂唔到成季

記得美麗個時打熱刺，出佢同拿卡雙箭頭

佢風格係咁
傳risky 波

9/10 Accurate Long Balls

如果係羊狗正前拿狗輔鋒ok既
但係現實係羊狗左拿狗前

上場輸佢做錯決定回傳 俾佢冷靜下
而且佢可以踢左右閘(雖然踢左邊無左腳麻麻哋)
留返啲力下場先諗下點用都好
栢芝防高空波好啲 tackle都硬淨啲

Dribbled past 0 times

果球明顯包皮錯啦

有冇我馬數據

留力打歐霸

反正羊狗唔會賣
下年就巴丁 龍根 羊狗3個輪住踢囉
拿狗宣明狗就套現拎錢買奧狗

達狗重生

Passive voice呀弱智

歐霸你會見返佢，放心啦

鷹文都唔sick

你睇返 其實無人迫去葡狗
喺就完場死守情況下大腳解就ok
佢咁近距離回個咁嘅波真係好醫院
同埋逆足真係致命傷

屌 潛水先 下場見

我係你就咪撚再上水啦 場場都要潛咁麻煩

Arteta on Saka: "He had some discomfort in his thigh. I don't know what it is. I hope no, but the last thing we need is another attacking midfielder with another issue."

逆足對於後場猜傳係玩鳩佢
龍門俾佢，一係掉轉身攞再轉身
一係腳面攞
俾人逼就會出事

唔好傷

包皮其實第一下可以簡單傳俾龍

明知隊友死右腳 重傳落去

咁葡狗正常都要用左腳照清 又係柒既

簡些路都逆足啦 質素問題

達哥今場巴丁打成點呀
仲有咩要進步呀⋯⋯

痴線你搵呢啲黎比

兩個都柒
其實包皮都雪咗
明明季初幾sharp

沙加爆先定阿狗拎歐霸先

頂，笑到我傻

你潛水先

100% aerial duels won
7 touches in the opposition box
4 shots attempted
4 ball recoveries
2 shots on target
1 chance created
1 goal

o歐霸出唔出得

季初明明下下都好清脆

依家球球都妹下妹下

反沙水平係咁上下

唔進步已經好過羊
唔好咁玻璃就係最大嘅進步
左路T3同巴丁健健康康已經玩曬成條左路

Arsenal’s next six fixtures:

Slavia Prague A
Fulham H
Everton H
Europa League semi-final first-leg TBC
Newcastle A
Europa League semi-final second-leg TBC

似全勝

包皮單人防守能力依然係強
但佢傳波柒

要搭雷斯

全勝都無前4，前6都可能無

加比爾中完武廢，碌柒嘢多到乜咁

贏晒入歐霸決賽

其實好多防守mistake

兩個都好騰雞

BONUS POINTS as it stands

3 - Lacazette
2 - Holding
1 - Ceballos

#FPL #SHUARS

Arteta on Tierney "Kieran is out probably for the season"

唉 要靠沙哥了

懷念坦蛇

你...達

好似耶穌降世咁

雲加

然波仲要贏三球

第一球球員識走位

Saka手術刀

Saka定派

第三球Party嚟

假阿

達哥殘到個樣老左十年
好撚大壓力

包皮出親都輸真黑氣石

3球

一下劏穿

一早出M35咪好 出埋D撚羊 TIP IN都唔識

好易傷

用家問題

第三球先係手術刀
派狗發威

希望各球員有返自信 (雖然對面第20)

無睇先嚟贏波，屌你老母

睇黎熱狗竇有排燒
個po主癲既

咁你下場歐霸記得唔好睇啦

作客王

暴龍哥上返aftv

琴日聽何輝隔離條友係咁吹奏熱 又話熱係亞洲地位升得最快既英超球會
又多sponsor
爺爺走左熱已經超越我地

單no. 派你老母

一條心撐曼城 唔好比熱贏EPL cup

幾時打？

曼城

4月25

對住對面右翼快少少 沙哥準備兩黃一紅啦

Arteta: "Kieran is out, probably for the season."

年年都希望曼城羸哂全部英國杯

咁沙加要到季尾

琴晚第一球 都有享利feel

笑撚死人咩熱狗

星期四

包皮正選
馬里正選

mari

唔計對手踢成點，我地都算踢得好啦琴日

點搞呀

好好笑
俾獌狗撚到

開波前係咁打飛機
輸左就縮返入佢地老母個閪到

琴晚太攰冇睇 想問c8踢成點？
見阿狗ig 簡左佢做4個motm 之一

唔錯

後腳熟練度up

爽呀

第三球派對比

馬里哥畀人低估得好緊要 我覺得今季出親馬里都贏

之前睇過好似80%wr
迷馬黨樂見多咗人迷馬

嘩屌 又有巴丁又炒3粒 要重溫返場波

Xhaka 左閘？
打成點

我諗同對英冠差唔多，當熱身賽算

愛蛇時期都試過

但愛蛇果陣比人爆撚到仆街喎

4強打愛蛇點搞，佢會唔會破解到

都晉唔到級，點踢4強

對面個前鋒同拿卡一樣樣既喂

咁打三中堅

如果對面有隻快翼就會爆到兩閘仆街 好彩對面嗰個係痢記包皮

一個字，勁

琴日似三中堅多啲

最多叫穩
邊忽勁

你有冇睇先
客觀睇我地表現係好
第一球連鬼佬賽評都講係雲加教科書式入球

馬里真係完勝包皮 唔會下下鳩解圍 定過檯油 加埋沙卡 後場猜波易左

有無人覺得派對其實好快
見佢有球衝去守波

Granit Xhaka vs. Sheffield United at LB:

95 minutes played
88 touches
74 passes (94.9% accuracy)
90% long-ball completion
2 ground duels (2 won)
1 tackle
3 clearances
Dribbled past 0 times

踢閘穩同勁有咩分別？

太夜，精華球迷

琴日佢有冇好似包皮咁妹波 無睇

有
中場跑去左閘封波
果下以為埃及黎
平時埃及先會不惜氣力鳩跑

打閘無後上好難講得上勁
但佢打閘轉邊好準
好似多個中場咁

勁要好似T仔助攻助守咁先叫勁既閘
不過唔怪佢
佢咁慢打閘位唔比人過到已經叫好好
同勁仲有一段距離

睇左頭20分鐘 似打三中堅多啲？

不過呢樣可能阿達要求佢咁踢都唔奇

沙哥只係代工
同埋我心目中t仔離top閘都仲有一段距離

呢個係事實無計 由其係兒子係熱咁成功

呢個變陣既成功會唔會係牙達反底既先兆
次次變陣都會順返一排
會唔會順到拎冠軍

錫菲聯咋
再j驚你啲精累到達狗下場歐霸就收皮

需要速度形中堅
好似啞仔咁

琴晚睇左60分鐘，下半場一出返黎鍚菲聯都可以谷到阿狗要全軍退守

贏錫菲聯=對錫菲聯咋
贏唔到錫菲聯=連錫菲聯都贏唔到
最慘係 你j既高普連錫菲聯都贏唔到
敢變陣解決問題 已經要j啦

馬里+有speed既中堅應該好尾機

下場打捷克出呢個怪陣應該炒5球走唔甩

Holding唔係好掂

琴晚算係咁 起碼無大甩漏

更正返先 原來偷雞贏既 係廢龍 贏阿士東1球 柒左唔好推

有無話saka傷成點

似硬傷 撞瘀左大脾咁?
無直線去去更衣室 希望唔係好傷

馬里真係唔錯
踢法好穩陣

強如曼城都會縮一段啦
最緊要受壓逼果段
阿狗都唔算好易踢失個波
諗起對痢果場都想死

有一兩球比波尺寸爭啲
其他時間暫時落腳都準 有幾下長波放上去比巴丁跑都到位
下場考牌戰 希望唔好突然出返包皮

最衰係以達狗執著
唔會有包皮同馬里同場

希望歐霸出得番

琴日我地啲進攻入肉，又把握到機會，贏波又話對面廢..
上場浪費勁多機會搞到我地比人逼和，就話google隊都贏唔到..
自己同自己比較，今場好過上場好多好多啦

如果係證明阿達唔識波

無計 而家個陣 浩狗個角色拉邊左踢 更加用唔到包皮踢佢個位
而家右中堅位岩saliba/馬伕踢 最慘係外借哂

冇 俾波好爽好定

沙哥左閘屌打葡狗

其實我覺得贏波j 輸波屌係無問題
贏輸都屌不如休息下 波都唔好睇 比數都唔好睇 消息都唔好留意 咁會仲好 贏輸都屌咪即係點都唔滿意 同虐待自己有乜分別 自己又唔享受
到炒左領隊咪再睇返 可能會開心好多 大前題會炒既話
今場明顯踢起上黎快左 唔再拖 無左撚羊啲唔走位既翼 真係多左空位 同埋今場牙達將何妖擺左中場 要佢係邊路同巴丁互含 含左幾野都算係咁 係有時都仲係高章左

下場見真章

歐霸左閘繼續xhaka? 定葡狗好？

浩狗唔係好掂,成日慌失失咁
d 傳波決定好慢

暫時好似xhaka好啲，葡哥逆足唔太好

其實laca 係咪學緊賓斯馬

有巴丁都仲可以出沙哥
起碼巴打可以做到自己去波加出波

應該會以今場陣容出戰
牙達變陣成功陣數會keep一排
變形343果排又係
4231又係
直到完全無哂火花 閪一輪先會再變陣

馬天尼利d走位同速度都世界級
不過真係怕佢呢種踢法好易傷

愛狗8強就回家了

j進攻ok
j防守就唔好啦

上次沙哥守沙夏勁到癲

識講英文

玻璃底 所以牙達先講話得 6 7歲小朋友咁 要錫住用
可能訓練都已經成日碌地

Saliba係青年隊都比較多失誤
想睇多幾年先
中堅最緊要穩陣

馬伕睇落防守夠穩，用波似包皮
啲長短傳未做俾到我好有信心嘅感覺

後生仔學語言係快
不過拖狗好似都唔係老野黎
點解死都唔學好鷹文

但係雷蛇再續既話 馬伕同saliba又係要坐 好矛盾

黎左年幾就講得咁好
諗起舊包皮黎英國幾年都唔撚識講
真係肯唔肯講既問題

仲有拖狗

電欺續左都要慢慢退落黎架啦 冇可能仲場場正選

就算係啲領隊，愛狗同沙利如果係由0開始都算係咁

拖狗死都唔學鷹文 點明自己落到場要點踢

好難J佢變陣,只會覺得佢反應慢
因為巴丁已經擺咗係度好撚好撚耐
你唔想雪美羊想打番起佢ok,
你起碼都比巴丁踢上半場,下半場先換美羊
或者調轉

都講天賦，好明顯拖就真係唔夠班

巴丁同初初黎個陣比好似靚仔左好多

唔係世界級
但勝在夠勤力

可唔可以叫佢教包皮

你睇錯個英文原文，係6，7個小朋友，唔係6，7歲啊

可能雷斯安哥有幫下手

梳
都係類似啦 小朋友要錫住用

雷蛇機會高 佢都似會幫後生仔

琴晚撚羊連bench都冇？

被感冒

呢個年代帶嗮口罩都可以中感冒/流感病毒，機會率低過零
跟本就係雪鳩佢啦
一係就中左肺炎

包皮好似仲未撚講到

阿達要到絕路先識變

呢樣真牙 無謂谷住谷住

馬丁細細個已經學英文

越嚟越似舊包皮
又騰雞又唔識英文

識講fuck
見佢成日fuck

不能講多國語言代表 IQ 都差D，球商就算啦

當年 MK7 能夠講好似7，8種語言

係咪營多狗塞佢食營多食到輕度

雲加日文都識

肺炎太陽報就報咗啦

雲加見乜人就講乜話

點解拿狗個ig唔俾人tag

Martinelli's English is better now, but he's still not fluent enough to do interviews.

"I'm learning yet. In order to speak with teammates, most of them speak Spanish and I can manage some English. But to give interviews it is more difficult.

"I study inside the club, they provide classes. I always try to do it when I'm not travelling to games. It's undoubtedly one of the most difficult parts because I had never done any English until I got here."

巴丁態度
琴日見佢入波我真係好開心！

成隊都巧開心
希望撚羊病到退休

推到拿卡拎神射手

1年約神射應該好搶手

但包皮好似識法文
識法文對佢黎講學英文應該唔難啦

錫菲聯勁定布拉格斯拉維亞勁？

隊捷克野踢李城出局

當年愛蛇都識幾種
西班牙話 葡話 加泰話 巴斯克話

Good ebening

結果咪俾羊個班撚走咗囉

好似都唔易

咁達狗都識幾種：西班牙語，加泰，巴斯克，英文，些許法語

葡語就唔知道啦

咪笑 肯學肯講算係咁
比爾沙都宜家都唔識講英文啦

所以雲加先係真勁
唔同語系都識

無辦法
Spanish 冇/vi:/呢個音
讀b咁

學到日文係真係堅抽

C8今場玩哂後腳派哂糖咁
下場係咪又質返阿迪達食屎？

雲加晚晚同日本妹去居酒屋傾計

個樣好濕鳩

佢份人都係

人地排名只低我地幾名
所以輸左都唔需要覺得羞恥

一啖砂糖一啖炸彈

致命性

Now 譯6,7歲

阿迪達：馬天尼利非救世主

【Now Sports】不少球迷都認為，阿仙奴應該重用年輕翼鋒馬天尼利，以拯救令人失望的球季，但領隊阿迪達持相反意見。
「當球隊贏不夠時，大家總會把希望放在其他球員身上，我尊重這一點。」阿迪達也承認馬天尼利（Gabriel Martinelli）狀態不錯，「但我們需要對他有耐性一點，總不能把6、7歲的小朋友放到場上。」

阿迪達解釋沒有重用馬天尼利，因為他與隊友的連繫平平，「我們需要凝聚力，需要時間。馬天尼利還有很多需要改進的地方。他有很高的質素，但在他的位置上還有其他球員，而且我們必須在隊中建立連結，保持平衡。」

的確，兵工廠急切需要攻守平衡，事關已經連續14場未能保持不失球，阿迪達說：「比起之前，我們成功令對手未能創造出太多機會，但最近多次犯大錯，導致失球。」

撚羊同隊友連繫好好咩

IG係

個樣成熟左
初初黎仲係細路樣
Btw Saka個樣都成熟左

收工

個樣好似冇乜精氣神

巴丁一世平安

咁艾馬利IQ咪

照入2粒

佢一倒地，陳晚呢到哭喪咁款

我都識五種啦

NOW班友D英文

Saka個樣有啲似nwa生愛滋死個個Eazy E

3313

係 ceballos 狂overlapped 巴丁

求鳩其答嘅姐
唔通同你講撚羊咁高薪唔出唔得咩

你去上過堂就知日文其實唔難學
不過可能因為本身用開漢字
反而西班牙文有d音香港人會永遠發唔到

香港人廣東話/英文/普通話都算基本，仲有啲人有泰國/越南血統，分分鐘識當地語言，再加上學日/韓文

人大咗越嚟越motivate唔到自己學新語言我一直都想學日文

成班借d意反愛蛇

隊嘢廿幾場不敗

咁我講都識少少啦
但以雲加個background走去學日文又唔同講法嘛
西文同日文個文法又唔同
雲加本身又唔識漢字個d
又冇接觸開日本文化野

學校take course 囉

星期四收埋皮今季係咪完滿結束

我教你

屌奶星
Fyp咁難做為咩？

我做到瀨左屎

個r音

尋日對手弱定真係打得好

對面英冠水平

亂寫埋個report算數

巴丁雖然未好似saka咁夾到其他人
但侵略性同鬥心都值得每場六十分鐘出嚟做後備殺手

Saka傷埋 一個攻中都冇了

樓主pin啦

佢潛咗就唔好撚佢啦

琴日xhaka 打中堅
施巴多次出現係翼衛位 仲同巴丁配合落底 又會入中路
唔通呢個就係何蛇口中既變形系統

c巴唔洗係中間做咁多串連，又冇多人迫，佢咪識飛囉

阿仙奴今季在奧巴美揚缺陣的英超比賽中，勝率達到66.66%（4/6）
相比之下，他在場時球隊勝率僅為36%（9/26）

早啲躝得唔得？

仲有冇人反沙哥

柒左就認 又唔洗死

下場迷沙 補數

你算公道

迷你老母 咪撚影衰啦柒頭

友善尊重包容！

對隊錫菲聯有咁嘅數據就打晒飛機

難啲 條友重度

想問新島真去左邊。

達狗五五開

系到。

基迪亞點解無撚咗正選

太勁 好似巴丁咁

好撚出奇？

沙哥第一次左閘
仲有幾場打

留力星期四大戰出

垃圾都要比正選？

Sub拿卡隊長啦

希望羊狗病到完季

越睇NK哥越睇櫻木花道 似特訓緊。

傷果陣學
前排訪問講過

好欣賞

Last sem喇

愛蛇果期咪打過左閘

唔係啦 就算有迪恩尼係到 沙哥都係移左逗住
同埋佢尋日都唔算左閘啦 似半個中堅多d

最後佢講yes i am alright to play on thursday 如果唔出m35 = 達狗唔出 唔係佢傷

咁都無浪費時間，喜歡佢既態度
其他宣明會學到，真係可以發揮天賦

佢似達狗想要嗰種閘位收入中場

上季cover過，當Saka變形向前
佢落LB果位

第二個喎，應該唔係你

排陣係左閘
打落又係之前變形落中堅咁逗住

姐係沙哥踢以前叔哥個種變形？

唔出巴丁就反達

希望歐霸唔好閪
雖然已經無咩感覺

其實6667都係咁踢 讓返條邊比屁屁係到撚

都似 仲要沙哥打呢個位多好多長傳

得屁屁一個撚唔掂
佢要有人幫佢拉空位先發揮到佢過人同射術

咁之前唔reg?

有巴丁成隊精神好多 有活力好多
見巴丁入球其他人都幾開心
希望佢可以留低做呢準

尋晚有saka

驚比其他學過日文嘅人屈機
同埋呢啲科好搶手

外語科不嬲比識得既人去屈grade

新diaby

長留應該唔會
但希望佢可以成長到carry我廠再走

諗起第一風扇

無一億唔賣

睇吓可唔可成為新C朗 再高價賣走

迴光返照

英冠料咋

6667傳控高比狗成班
比狗似控唔到沙哥尋日俾嗰啲轉邊

佢應該幾啱踢3中堅

比狗隻閪腳控高波例牌要彈一下地

兩個都係慢 不過6667相對控傳上面好啲
想像下如果用既係hakimi
又快又助攻力強 應該456人地

牙達又反底成功屌奶星

越反達 達越強大

佢次次都低潮走到出嚟 相反隔離摩佬次次一低潮就俾人兜

買咗新閘 6667應該會賣
後備已經有葡哥

如果佢既犧牲可以upgrade到隊波
值得既 希望賣返30m

睇下有冇歐戰
冇歐戰應該冇錢搞閘位
右閘有葡狗柏g 比狗會賣
左閘後備好似急切啲

牙達純正血統 流阿仙奴既血
邊似摩狗三姓家奴

摩連奴其實都幾折墜
下下都做反面收場
今次仲要same coach different players
熱狗管理層真係多謝佢

有冇巴丁潮文拎出嚟吹奏下

有無歐戰買人都係攻中 右閘 中中咁買
賣哂啲冗員+英撚宣明會點都有100m+掛
本身轉會費筆直應該有40-50m掛
買到3個位既

唔係吹哂雞入新右閘咩
不過如果今年淨係入中場都okay
左 t仔坦 右 柏g葡哥 可以接受嘅

坦就黎德甲都唔係幾得

坦一後備04就拎3分

如果柏g keep住呢個表現應該唔會賣

條仆街星期4晚搞掂就會上返神台

咁吹佢唔脹

阿買賣啲deal算差賣得哂加筆直應該最後買到兩個位
攻中同右閘傳緊嘅都唔平

吉祥物嚟

做後備都好呀
Holding反而有價好賣

其實隊波都叫向好方面去緊
但啲人可唔可以唔好咁玻璃

今季算好
之前季季有人未到季中就收咧

無歐戰既話 奧狗應該唔會留
保安30m有得買
hakimi 40m
比素馬 30m-40m
所以3個位入哂係可行既 賣哂啲唔用既人 upgrade一隊
有歐戰就買奧狗 再補多少少後備咁

t應該真係chur太勁
得佢打哂左邊
右邊幫唔到手搞到係佢果邊攻哂
所以要買好右閘先得

呢隊阿好似無幾多個夠壯
除左xhaka

Hakimi welcome

呢件都好似易傷？

邊個嚟到都變易傷

之前吹到派對未撚傷過，屌你勁撚流，文員咁款

帕g d 傳中真係幾好
如果有辦法解決佢慢既問題
長用都唔失禮

要轉陣打3中堅先岩佢打
右中堅好fit佢呢d出波勁既中堅

佢啲出波成日好似求9其大大力禁個地波入禁區咁
但又幾好 比狗咁多年都做唔到

比狗啲出波成日彈彈下
唔夠急勁
夠急勁嘅話，前鋒好好射

Saka有wilshere feel

當對面廢先可以俾佢咁玩 勁少少都好易打爆 變形系統好講紀律 要長試先知咩料

對面廢到半場都過唔到

對面似重度
個新教練廢過韋達N倍

求下佢唔好學Wilshere

我哋老友莫迪都勁過錫菲哥

英文狗都識六種拉

佢人龍嚟點同，名校仔又高又靚仔，日日食妹妹仔依家啲後生...

呢球以為入

條能樣去咗練馬

魚拉突殺手 達蛇

呢球比外國啲講波佬屌佢唔傳中
話四個阿記球員包哂前中後點都唔傳

啱先續完肥約負資產嚟

13屆冠軍騎師有幾廢

前排kdb 好似都係300k?

今年佢的確無場好波
出佢等於打少個

29歲 25年完約都還好
羊狗續完表現插水

4/6唔係66.67%咩
羊=新6667

英超踢左31場咋喎
邊到得來6+26=32

未來人

應該計埋1場FA Cup

順個時係咁囉
其實幾平衡
前中後左中右橫直3線各有3個球員
突出黎個個負責做overload
要做positional play都易左分工

但尋日下半場一出黎

馬里浩定=5場失2球

有冇包皮狗正選同馬里正選勝率對比
印象出前者基本上都輸

巴丁雖然未到一線水平 但有活力 可以引球推進 肯做配合+防守 成隊波活力即時提升

廢羊快啲躝

屌你老母
香港政府

真係痴撚線

係咪寫紙仔都唔得

求神拜佛

飲食業打針先

覺唔覺佢啲盤扭動作好似C朗

有電子卷都好感恩
師兄仲反

唔好踢閘，打三中堅，速度問題就冇咁凸出

星期四出唔到線就 898

琴日個陣應該星期四會用

我屌晒佢祖宗十八代，仆佢媽臭街

唔好玩膠啦，食飯都要你帶狗圈咁款仲有心情

係時候睇下香港人有幾大決心

平日約出嚟食嘢個班fd全部都嬲到仆街
之前要寫紙仔已經谷住谷住

邊個講 幾時開始

林鄭個死賤種，好似下星期

最快29/4開始

可以逼香港人真係淨係食黃店
其實某角度黎講唔係壞事
今鋪真係二元對立，再無中間派

跟返而家個個限制，可以唔洗嘟
即係得黃店

好快出面又會一堆人講
黃店都要check安心
同要求員工打針黎鬥黃

藍絲係咪到左呢個時候都仲盲撐政府？

藍店逼員工打疫苗=推班廢老去死

又迫害

屌勁撚到 如果羊=妹下妹下等比人tackle

主要係佢一直以抗疫為由限制市民正常生活
遊行唔撚比遊，飯唔撚比食，就快買condom買煙都要打完疫苗先買得，屌佢老母呀

尋晚 c8 回春, 準備星期四又變袋底泥

根本冇撚得搞
香港人又唔會好似緬甸人咁勇
就算好似緬甸咁又點
國際都唔會有援手
我呢兩年學曉左
世界和平都有好大問題
就係助長獨裁國家為所欲為

係咪即刻依加無安心出行就唔可以堂食？
咁啲老人家點算
識閪用咩

第一次見得意狗咁嬲

世界組織eg聯合國=侮辱智商
中國同俄國投反對票就乜柒都唔洗旨意通過

你又改名

用抗疫為由逼飲食界打針好撚癲

佢要燈我屁

係咪應該打咗疫苗先返去.......

同強制性逼人打冇分別 可能就快會做到呢一步

一陣話唔係科興唔接受

炸彈佬踢親R霸就爆炸

屌啦媽 頂硬上

強制打針真係連北韓都唔會做
反而香港有可能

希望啲黃店可以企硬，唔放寬就唔洗逼員工打疫苗
我有啲fd話寧願辭職都唔打疫苗

以前成日都會同啲藍絲/小粉紅鍵戰
道理啱就係啱，錯就係錯，我睇唔過眼啲人顛倒黑白指鹿為馬
我媽子19年都仲係藍絲，我個時日日同佢片，片咗個幾月片到變咗黃

打咩姐講真
30歲以下都無得打
打飛機就有份

屌，佢推得呢舊野出黎咪姐係好快會open 俾30樓下囉

留名唔夠兩個禮拜唔夠就縮

做下樣拎部電話出嚟扮有掃得唔得
我見d阿姐都係咁樣

問題係有啲呀婆呀伯真係唔撚識用智能電話
仲用緊摺機 點搞

縮乜鳩
2年前就會縮，而家大家都Wear爛塊面

阿公阿婆洗乜同佢擔心 你試下唔比佢入去打躉

唉 做飲食個啲真心慘
啲人會唔會逼到癲左

講真，班狗撚會搞藍店咩
有無用都無人理啦

T3收咧

有無醬油

無t無r霸

送達仔一程

牙朗都成日係咁，但講波佬唔會屌

法國超新星中場卡馬文加將不會與雷恩續約，要麽在今年夏天轉會離隊，要麽在明年夏天自由離隊。

依家00後唔識飲水思源

其實大家而家食飯有嘟或食紙架？

呢球正常都係揀直射架話

前中後都有後衛啦當人死架咩
為屌而屌

寫紙囉
又唔係寫啲流野比你

我多數掂行掂過
佢開到聲叫寫 我咪寫囉
不過我d字好潦

紙仔

是但寫比佢咪算

直衝入去，叫我填咪鳩填資料

應該絕大部份人都係咁

吹佢唔漲
二戰企啱隊就話到事

% of minutes given to u21 players:
Arsenal 11.3%
Man City 7.8%
Liverpool 6.7%
Chelsea 5.9%
Man United 4.7%
Tottenham 0%

對面7條友係禁區傳乜野中
成班矮撚傳到都頂唔到

15m咁撚抵

應該話冇完全打敗獨裁主義同共產主義國家
班民主國家就今天我然後圍內自high大愛左膠

屌你琴晚第一球有啲似臭燒球後腳助攻
wengerball is back!!!!

以為簽左大約

呢球係幾似牙朗

有呢球1成都已經夠J

鳩填!
填郭能,潘明輝個D

但佢一心想跟渣土

未必傳到出去，好大機會俾人block到

認真 彈彈波靈魂=住烏

山狗嚟咗之後就少咗呢啲one touch

呢幾場見到chambers有玩彈彈波嘅dna 覺得佢應該要踢中堅 甚至防中 發揮會更好

Chambers=雲加留低嘅一份心意

自學醫生字

係修頓個時踢開中堅，剛到阿記個時都係佢踢中堅，而家都唔知做咩要踢右閘

因為右閘廢囉

火車潘

佢過嚟教廠

肥賓跟緊機

我鼎正選

又雷恩

叫得雲加都知勁

阿狗=雷恩b隊

依個好似拜mark左
超新星黎

睇返拿卡琴晚第一球慶祝
拿卡真係好型

打飛機j下算啦 呢啲勁撚到咁唔會黎

呢d波實閘到啦 邊有咁易傳 射出去搏其他人有雞執仲好

馬里用波穩能到仆街

fm我免簽左

呢件勁能到痴線 就算得返一年約都唔會黎
人地有野心都去鍠疤拜

去鍠再借比阿狗驗貨

好似話去鍠？
去接摩笛棒

卡馬雲加

有雲加兩個字都是好野

琴晚牙達雲加上身 隊波踢左場好波

雲加都試過無人用要佢踢右閘，效果好差，葡仔踼番右閘好過啦

阿狗贏咗波暗星即刻笑晒搭做節食

阿狗贏咗波暗星即刻笑晒口

得翻一年約

完sem

佢係修狗係專踢右閘喎

珍

唔係去李城咩

電訊報：

阿仙奴希望在夏天簽下 Odsonne Édouard。 這名些路迪23歲前鋒即將進入合同的最後一年，槍手將與李斯特城競爭這位法國新星，目前李斯特城是球員最可能的下家，但阿仙奴依然希望能在夏窗說服他加盟，預計轉會費1500~2000萬鎊。

隨著拿卡錫迪和尼基迪亞雙雙進入合同最後一年，阿仙奴正密謀鋒線大換血，如果他們決定出售拿卡錫迪，將獲得一筆接近於 Edouard 身價的收入。本賽季 Edouard 為些路迪出場33次，轟入19球。

巴丁仔wallpaper💙

踢蘇超33場入19球唔多掂喎，尼基迪亞都入到啦

第一張幾型

派對好似踢親依個位嘅時候表現都特別好

個樣成熟咗好多

巴打仲有無其他

琴晚wengerball

連拜狗教練費歷克都迷雲
反雲狗見識到爺爺幾偉大未

拉高左對比？

Arsenal have ended a run of 14 games without a clean sheet.

有26個巴打迷馬

呃負皮？

但阿狗就是想不通 ,揮灑千金的作用

32個了

難講 近排Ihenacho打起咗 可能李城唔洗買前鋒

迷馬黨

今晚有得睇阿叔點柒

西布朗

Arsenal have been named the 8th most valuable club in the world at £2.04 billion by Forbes in their list of 20 most valuable football clubs.
[@SkySportsNews]

The top 10 most valuable clubs:
1. Barcelona : £3.46bn
2. Real Madrid : £3.45bn
3. Bayern: £3.07bn
4. Man Utd: £3.06 bn
5. Liverpool: £2.98bn
6. Manchester City: £2.91bn
7. Chelsea: £2.33bn
8. Arsenal: £2.04bn
9. PSG: £1.82bn
10. Tottenham: £1.67BN

"VAR has failed it has let down West Brom, they are hearing the camera angle could not draw a definitive line through the player, so they have stayed with the on field decision."

係
條線遮住左

英足總真係好撚垃圾

西布朗無人識射波
識攻唔識入

西布朗D埋門廢到.....

呀叔又幾勁wo

前面啲傳波幾靚
最尾Finishing真係差到頭先有下仲要大撻

屌你廢撚左VAR佢啦
球證又弱智系統又on9

12碼先識射

前面果件應該冇越

好彩唔係俾頭先大撻嗰個射

講真個中堅成隻腳伸左去後面點會有越

20

呢球又幾靚

隻腳後過個膊頭啦

英超對越位嘅解讀真係得佢哋自己先明

修仔

我地尋日對呢隊應該會輸

自從唔知連輸咗幾多場之後就收晒皮

兩循環對軌入咗八球一和一贏都真係唔講得笑

大sam 開始了

西布朗隻12號仔幾勁
買佢要幾錢

西甲個var 都麻麻地
其實未來發展到交哂比電腦AI check就最好

2:0
大sam唔係浪得虛名

大部份球證都唔洗撈

就你想咁

西布朗季尾發功

係西布朗阿叔有無出場踢？
修頓係季初咪係威係勢，做乜搞成咁......

雲加話2022世界盃有自動check越位系統

阿叔場場正選踢足90分鐘

但係踢得好唔好先
仲係0g0a

box to box 跑好多囉
進攻好一般但遮線同搶截都唔錯

勁到

椰子

20m攞去

踢左9場正選 810分鐘 0入球0助攻

Willock 20m
叔20m
比狗30m
廢鋒20m
圾5m
坦5m
夏天多一億增兵

洛哥自用
細爆20m

細爆最少30M
20M咁小？？？

全世界都知佢麻煩友
有價就放 唔係借多幾轉就free走

仲要1年約今年22場先2g3a
係勝在後生21歲

作用王嚟
借咗佢之後隊波上晒力

正選上陣大炒切爾西

郵報：

阿仙奴對 Saka 在歐霸盃及時復出感到樂觀；馬丁內利、奧巴美羊可以出戰週四的比賽；奧迪加特和史密夫路維則存疑；大衛雷斯和提爾尼繼續缺陣 。

奧巴美羊

有冇清知道點先可以6:30起身日日11點幾起身趕返工唔係辦法

教鬧鐘

唔訓咪得

早啲瞓 我而家每晚11半左右瞓 6點就自然醒

我都想試吓早瞓

早瞓就會自然早起 當你慣咗 唔洗鬧鐘都七點起身 夏天仲會再早啲

每朝起身都好攰想試吓6:30起身做gym

11點幾起身返工
要6點半起身

好出奇？
李+x 都係咁

sor
以為人人都好似你咁返6點半
11點幾先起身
原來有人調番轉

想早啲起身做gym

me 日日8點起身返工做奴隸

咪出羊啦

泰仔係咪要收咧

禾要7點起身

俾so格蘭用到盡番黎踢一兩場就收咧

各位準備迎接連美斯未？

踢埋阿諾特嗰份

一樣

奴工生活

原來牙叔MOTM

狗公！

中國足協好波

隻衰妹又買波衫

裸聊

有無得問佢買件原味波衫

咁都cow到女
我都去工聯會報名先

你同佢交換波衫就得啦

落去小童群益會仲好啦

而家D中心唔知仲有無得好似以前細個咁
有得落去鳩HEA

唔做呢d野

迷叔黨復活
點睇

阿狗手足個個勁到，周圍都cow 到女

因為你係老野

都係ge

VAR睇死人

不想努力了？

老嘢鋪路去支那教波

林鄭媽媽真係針對我地呢d 三十碎以下人士，我地好想打疫苗牙

即係點 過半隻人都唔駛吹？

隻左腳係後面就用左腳計咁解？

咁係易啲睇有無越位既

有效入球部位姐係唔計前臂
再由入球部位拉條線度第二球員有無超過

咁插水式頭鎚咪多咗成米幾？

何蛇幫啤酒賣埋廣告

何蛇越做越有
有錢請靚女做花瓶

話說有冇人試過去啲on9班比人拎電話

上咩興趣班好

仔?

唔係話因為個女唔做住嘅咩

陶瓷班畫班花藝班烘焙班最多女
我見公司d女女都係上呢d

女童虐殺案

- 一致裁定生父謀殺罪成
- 6比1大比數裁定繼母謀殺罪成

- 女童繼外婆面對的4項殘暴對待兒童罪:
- 陪審團以6比1裁定其中兩罪成立，
- 一致裁定其餘兩罪不成立。

終於有天理
嗰對狗男女仆街了

好少男人上呢d

呢啲仆街死10次都唔夠

女啦

死都唔係最好
令到佢哋生不如死先至係最好
不過而家唔使驚
監倉大把人會招呼佢哋

咪玩啦 咁大個人比人問過三次only

我以前有個frd真係上整蛋糕果啲食到女
果個人高大 都靚仔 仲要做教畜

有個肥嘅it狗frd聽到之後都去上
但食唔到

所以咪要上

如果外表唔好 又唔主動啲 去邊都唔會識到女

係

btw 好耐之前曾經上過一個班
個miss好撚靚女
可惜係車狗

一日都三次啦ching
咪玩啦

游水有冇一對一女教練?

所以我咪係毒撚

復出左啦
今集仲show埋樣幫人買啤酒

教得游水嘅應該都30歲以上 虎背熊腰無波type

以前玩過油畫班
2成仔8成女
利申 我係真心想學野唔係去識女

發現自己上親都係啲毒撚班
7-8 成男

想學瑜珈
會唔會冇男?

冇波都做教練
咩世界

差啲野

太明顯la

真心想學

語文班，大家要對練

上網自學
日日j 瑜珈片

lin

我果時真係有男同事學

三上係幾能正

會唔會好快見唔到6日子
連仔洗太平地，將5毛趕盡殺絕

綠日狗冇晒email
使唔使買

介紹黎色
想跟佢學

你溝左佢，佢就變阿狗

你學日文就毒撚班
學泡菜文就多女

當轟狗咁屌

到時我返高登羅東記得睇pm牙

溝女定學西文牙

btw語言嘅野，我覺得自學少少再去上course，易上手d

溝老鬼婆

梗係溝女
你學啲洋文都係為食女㗎啦

一早要啦

Oh! I see

仲班搏出位假膠終於收皮

正

我廠想買林皇？達蛇痴咗咩線？

波台可能冇咗三分一會然

屌個個講女

又唔介紹

Heidi ig

成班能樣日日都屌女
我依啲毒撚睇av好過

唔敢cow公司囡囡

講講波先
發現阿狗歐霸作客成績好過主場
加埋巴丁正選 應該可以入到3 4粒

對面主場都好堅料

羊狗復出

期待快啲有呢一日

烘焙班 畫班 陶瓷班可以諗諗
花藝班會唔會比女女當做姊妹

長腿怪

花藝會
烘焙班好似多數有仔/目標

其實語文最好，呢啲都係自己做自己

唔睇好
今季似愛狗第一季

得番歐霸單線作戰先傷晒戰術主力
(愛狗:藍,比狗,浩鼎)
(達狗:雷蛇,t仔,odegaard)

泰仔收咧真係難搞
希望沙哥打左精神

烘焙班啦 學完遲啲又可以用嚟溝其他女

焗嘢呢啲睇youtube都識架啦

唔怪之得你真毒

《福布斯》最有價值球會最近排名榜：(只列前10,美元計)
1.巴塞隆拿 47.6億
2.皇家馬德里 47.5億
3.拜仁慕尼黑 42.2億
4.曼聯 42億
5.利物浦 41億
6.曼城 40億
7.車路士 32億
8.阿仙奴 28億
9.巴黎聖日耳門 25億
10.熱刺 23億

尊重啦

女唔洗溝的 佢對你有feel自然會行埋一齊架啦

你女同事主動追你點同我地牙
我地毒撚黎

28億渣ga

有沒手足啃咗去

想買
但仆街高唔放

想惡意收購，有冇手足john

俄佬，非洲佬都做唔到啦

Ching應該好靚仔先講得出呢句

加埋ap手足就得了

你係大財主

30歲(負資產)

CLS投白票都唔得

講得好！

28億請雲加翻黎

Gabi offside
做乜撚條友

My left back

I dont want you here

拿卡換走左後，佢做翻隊長

真心左

雲蛇係無價

普通樣

直情負價添啦

普通古天樂樣

點解叫saka Bgay

#AFC would accept this possibility (negotiating loan fee/paying portion of wage) only if Torreira returns to his country. Telephone calls took place between Torreira and Boca's vice president Riquelme - but no formal advances yet with player and Arsenal.

屌又想借on99

以身作則教後防clear the fucking ball

收嗲啦，2021仲反雲

又封做乜撚野呀

條友自貶身價
去下體會坐一年後備席 然後翻南美

有提場
巴丁呢啲落場經驗少好需要呢啲

講笑玩佢姐